死獌狗又黑12m

All ball 都吹

明黑鳩你 吹咩

撚羊